好失望既港島區一日遊

香港呢幾年經過咁多事
由一開始冇咩關心政治/時事
到928雨革等開始留意同著緊香港呢個地方
再到上年立法會選舉
自己對呢個地方愈黎愈上心
都開始睇多左野 識睇唔同立場

呢幾年黎最感受到既係無力感
一開始岩岩接觸 雄心壯志 想為改變出一分力
要改變 自己就要為呢個社會付出
付出左 又如何？
除左滿足左自己"盡一分力"呢個念頭之外 仲有啲咩係得到？
革命唔係一次就成功 聽到耳仔都臭
但斷估唔係每次都用同樣既方式 就叫革命呀？

無力感過後 頹左一排
見到今次好似好大單野 會有好大迴響
雖然明知都係會被騎劫 都係咩成果都唔會有
但都仍然抱希望 希望可以喚醒更多香港人

去到灣仔 見到真係好多人
一開始仲覺得有希望 會有啲成果
一路行 愈黎愈暢順 都覺得路對路
去到終點 竟然完全冇任何集合 等啲人就咁散去
淨係見到啲笑口西西既人拎住個箱叫你課金
感覺就好似玩完海洋公園/迪士尼既一個遊戲之後行出去就係souvenir shop咁叫你買野消費
無錯係有人係台講野 但啲人多數聽一陣就走
大佬呀 難得咁多人 咁都唔留住？
叫佢地坐又好行又好企又好 指個範圍比人集合下都好丫

行左3個地鐵站 完全感受唔到任何成果 都唔覺得政府會有咩壓力
相信好多人都有同感
咁就浪費左呢次既多人
下次有咩事 啲人覺得出黎又淨係鳩行兩三個鐘 仲會唔會出黎？

雖然本身都唔預會有咩突破性成果
點知仲要退步左
諗住出黎提升下自己意志就算
點知連自己都打沈埋

歡迎大家too long didn't read
志在自己抒發下 順便紀錄自己既感覺
聽日太陽照常升起 訓醒聽日繼續番工

无啦啦游乜撚嘢行啊影衰我地中国人！

【聲援良心犯】支援被捕者 捐款塞爆籌款箱

不少遊行人士昨聲援在囚抗爭者之餘，更踴躍捐款。現場所見，印有東北支援組、社民連、香港眾志及大專政改關注組四個組織標誌的籌款箱，被捐款塞爆，內有不少500元及100元紙幣。社民連主席吳文遠表示，今次籌款無分政黨，是統一以大會名義籌款，款項用作支援被捕者。

據了解，有大會義工所有籌款箱都被捐款塞爆，時事評論員潘小濤指「喺遊行時有咁多人捐錢，今次真係前所未見，不過唔夠嘅，最好開放眾籌戶口！」

希望在於人民 改變始於抗爭

呢句真係聽到嘔血
今日邊度有抗爭過

如果你係假膠既 唔明你到呢一刻仲要覺得好好玩
如果你係五毛既 多謝你留言 當你支持左我既post

今日先知係齋行？

乜野先算係「抗爭」？

收錢

一向都知係齋行 只係以為今次大件事 會做到啲野
係我期望太高sorry

無你捐錢 我召集你出黎行把撚呀

到呢一刻 自己都已經好混亂
知道遊戲玩法一直都係咁 鳩行鳩叫捐錢就當抗爭
只係唔明點解身邊好多人都認同呢個玩法
或者自己先係有問題果個 懶係與別不同咁

無人迫你捐

得罪講句 難聽過粗口
人民就出左黎啦 然後呢？

草船借箭 (錢) 嘛

邊個叫你做行嗰個, 做收錢嗰個嘛

唔知你係五毛定其他本土派
如果你係五毛既話 sorry你呢啲招對我冇用
後者既話 你可能講得岩 只不過我覺得大家身為弱少一方 仲要搞分化 對件事完全冇幫助

我會將佢歸類做煩膠，block左都唔可惜果隻

聽返今日天琦點講，希望佢答到你心中疑問

自已聽唔到當冇？

有冇link？

【聲援良心犯】梁天琦：佢哋唔係鬼 係命運共同體 | 直播現場 | 2017-08-22